引狗到民居

引班狗去民居 等佢地發彈

唔好on9啦
你咁講姐係攞啲街坊做盾

而家班狗點對街坊？有care過？

我自己嘅睇法係
有啲人真係唔燒到埋身就唔在意
事不關己己不勞心正仆街

葵芳村全部老人家，唔好咁仆街

Diu 班黑狗，係咁向mtr 射槍
引佢地係d 高官警宿到開槍，等佢哋屋企人都試下tear gas

班狗點對係人回事
我地係人 唔係狗
講左好多次
唔好搞無辜嘅人
如果唔係唔會有道歉行動 叫人唔好癲左咁屌人影相
之前幾次係俾警犬逼到我地走入民居
啲街坊先圍住警犬黎屌
你依家係叫我地主動引啲警犬去民居
啲街坊屌返我地轉頭都係同一個理由
你無撚野啊
啲街坊冇裝又有老人家又小朋友
你係咪想佢地吸過期催淚彈啊

唔係道德撚 係人性嘅問題
你可以話啲大人唔出黎反抗係佢抵死
但係啲老人家同小朋友 甚至係嬰兒
完全無反抗能力 你要佢地去受呢啲野咩？

冇錯呀 假若721當日 父母係中間派政治冷感既
有個仔或女咁岩係元朗站被無差別攻擊
佢地好大可能就會之後行出黎
因為已經關乎自己事

我地出黎抗爭去到前線唔能夠一直妄想有光環
或企係道德高地
一定要睇埋對面做法
佢地不仁 你可不義
作戰都要有戰略 利用地形等
係被迫到退去民居 定引班狗去
邊個可以下定論

有冇諗過小朋友老人家同嬰兒
啲大人唔出黎係抵死

我都唔想去民居 比狗推過去咋

我嘅睇法係唔可以好似樓主咁
唔可以主動引啲警察去街坊到
唔可以主動揾街坊黎擋
同埋要遠離民居
之後就係打死啲畜牲就得

我尊重你既想法
所以你話我on9我唔會反擊
試問如果我地處於上風
邊個想用如此手段？
截至目前有六百幾個被拘捕
有幾多會面臨被控暴動罪
有幾多前線水捉受左傷
又波及左幾多無辜既途人 街坊
黑警有正苦中共全力支持
監警會正苦既人
獨立調查唔會有 正苦唔會背叛黑警
既然正苦得返呢隻棋
就一定要推盡令呢隻棋既力量清袋
前線攻擊警署 搞宿舍 好多人問目的係咩
個個係到叫唔好 但如果有其他方法 佢地會想咁做？
如果單單仇警 對場運動有咩好處
既然二百萬人都視若無睹
係咪應該諗方法點樣可以 更多 更多 更多
正苦可以用盡污穢既手段
而我地只諗住有光環 要立足係人性既道德高地
外國拍哂手掌 份份頭條 之後呢？
自己香港人地求？
手段可以被視為戰略
安在家中 只求安穩 唔代表世事與你無關
當人覺得關係到自己
佢地就會為自己站出來

經過今晚之後
我要all in
總之咩方法都試
柒左先算
係咁

差人做野唔洗你教！

半山區

歡迎巴打起底

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

你話我知 仲有咩方法

聽日塞爆個機場先啦

我愛你！

萬一好似上次咁
有個行動不便嘅老人家又要硬食催淚彈
啲街坊走得還好 走唔到好慘㗎

係好慘
我明白
但如果我地處於上風
冇人想用手段
冇人想有一何無辜市民受傷